如果香港再平靜下來，想像下嚟緊幾年香港人會點過？

宣揚We will be back精神，然後集會遊行幾百人無限loop
食黃店打卡活動式微，元氣麥記大排長龍
日日望住股票樓價，期望有一朝靠剝削下一代發達
漠視蠶食自由嘅極權，繼續沉默，結婚生仔期望外國打救
討厭政治，逃避現實，終日夢想環遊世界
淘寶免運後全城瘋狂
每日出街迫車排隊被打尖話掛住封關嘅香港

諗到再補充…